元朗大塞車

有無人元朗塞緊車
知唔知咩事？